中小學生入，你想做band3私樓仔定band1公屋仔

band 3就注定係9下9下個d, 屋企住黃埔

band 1當係傳統名校個堆啦，但成績又未好到可以做醫生，住水泉澳邨

你會點揀？

4:2 睇黎讀書好係香港人心入面真係無柒用

咁讀名校既思維會令佢變成點

名校好撚柒大競爭
激烈過後爭唔贏分分鐘跳樓死
出到社會又做唔到醫生律師
做個big4文員仔、日日ot無時停

Band3就唔同啦俾少少錢請人食煙又一日
想讀書一下變top5都唔難 個感覺係人生大贏家
要fd有fd，要做學霸無人同你爭

但出社會後會見返真章
不過好在屋企住私樓
經過daddy介紹後都會搵到幾個錢

成件事已經矛盾 私樓仔冇可能做band3仔

9下9下入唔入到U先
入到就老閪都做私樓

有既但少囉，同埋畢業後會出去讀野雞大學囉

入唔到都大把野撈啦， e.g. 裝修

層私樓供完未？

住得黃埔正常都供完？

大把原居民圍村仔唔讀書入band3日日打交

band3仔日日帶學生妹返屋企享用佢地青春既肉體 著住校服黎屌

係咪獨仔 可以有埋名先
係就直程中3畢業都得喇
有樓已經可以做自已鐘意既工

完全揀唔到，身為一個band3公屋撚

投票證明呢個社會無人care你讀幾多書識幾多字，最緊要有錢

名校私樓仔

名校 名校

係名校理得你公屋出身

哩到最多band 3公屋仔，你畀哩兩個選項梗係揀band 3私樓啦，因為佢哋無讀過唔知band 1有乜好，但公屋就住過知道有乜衰，finance/psyco都有樣嘢叫risk aversion，喺你唔確定band 1有乜咁好之下梗係偏向揀私樓（起碼樓價係明碼實價，唔係band 1哩種唔知實值價值係幾多嘅嘢）。

無錢嘅人先會咁諗，你睇吓啲名人仔女讀乜大學？美國最近先爆咗單賄賂校隊教練送仔女入Yale, Stanford級數名校嘅新聞，唔係好多閒錢嘅中產遇着個唔讀得書嘅仔女都格硬送去外國讀大學

對自己仔女唔會害佢啦啩，根本越有錢越知讀書緊要，窮人先會好似你咁諗嘢，以為有錢就得，因為你無錢嘛。

住私樓會唔會同你做裝修阿

樓主自爆自己公屋Band 3

一定band 1
唔好神化私樓啦
好多業主都係慳慳埋埋 再加沙士先上到車

我有frd三大畢業住私樓都係做裝修，不過屋企本行係做裝修，睇黎你先係公屋bans 3

公屋仔就算入到醫或law又有咩用？